太子站封站十二小時 傷者情況仍然不明

好擔心

似出左事 依家要毀屍滅跡

推

推，可以點？？？

推到上熱門 推到聽日記者問

推爆上傳媒

有人獻花

推推推

醫院有冇staff 可以透露下.....
真係好擔心

點解九龍灣站會封站！

Push

香港popo 除良安暴

有朋友做護士, 但問哂朋友同事, 都未搵到果班傷者

push

推！

嗰對攬住喊嘅情侶點樣啦？

無端端有條屍，邊個夠膽幫佢簽死亡證呀？咩都無，求其打幾隻字點信？fc先啦，圖都無張仲衰過藍絲

831